香港警察與納粹德軍無異

一撚樣

連講嘅野都一樣
警察隊員佐級協會譴責暴徒是「害怕曝光與蟑螂無異」
納粹希特拉一直都有叫 Jews做 “cockroach”
學者話將對方降低做 subhuman 會合理化佢地嘅暴行, 令佢地不受良心譴責

香港警察踏上緊成魔不歸路

自推

警世文宣
香港已經成為面對極權嘅前線

再推

文宣

推上德國同以色列

起碼希特拉同納粹德國係為德國人著想先

Push

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

文宣！！

警察都話自己維護法治打撚曬飛機咁㗎

唔好傳到外國 外國人對納粹好反感
圍內香港知就夠

似，成班黨衛軍警察師

港共都覺得佢哋係為蝩蟈好囉

黨衛軍定國防軍先

納粹呢啲極右主義應該好受香港人歡迎，好似屠殺猶太人咁deport曬啲支那狗

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

請唔好再提納粹黎自high 尊重返啦屌

樓主圖中嘅嗰個好似只係普通國防軍唔係黨衛軍

納粹唔係一夜之間變成殺人機器
係係不斷嘅propaganda 中練成麻木不仁
其中一個方法咪就係自我洗腦 潛意識中植入對方比人類更低賤所以唔值得享有人權嘅思想

提起納粹係因為想唔好再重複歷史 從歷史中學習啊

尤其是德國
好敏感
唔好比佢哋知

搵唔到戴防毒面罩嘅黨衛軍
搵到可以post 上黎!

反猶太主義就是除蝨。除蝨非關意識形態。重點是要保持乾淨。 同樣地，對於我們來講，反猶太主義也無關意識型態，關鍵是在保持清潔，而這正是此刻我們會立刻著手進行的。我們即將要來除蝨了。我們只剩下兩萬隻蝨子，重點是要讓他們在德國全境絕跡。——海因里希．希姆萊（Heinrich Himmler），1943 年 4 月。